女仔邀我打機，但我打電競類好撚廢點算好

是咁的
小弟我有個中學識落既朋友
上左大專竟然同佢同科，加上住得近就日日撞到，不時會一齊返學，見過下老母
佢一直都好鐘意打槍game(pubg r6 AVA個啲)，一直都叫我一齊玩。
但係我心諗，部腦太廢，技術又廢，點玩呀大佬。
又唔想錯過呢個[機會]
又唔想特登去玩自己唔喜既野
點算好
利申：平時玩duel links fgo

AVA隻垃圾仲有人玩

俾佢試下打手鎗

唔得就唔好逞強
直接同佢講好過扮識

同佢講
玩音G 槍G 反應快即係早洩既可能好嚴重
你咁暗示下應該可以SKIP左換電腦同玩你唔想玩既野
直接上床解決問題

佢網上識個啲打機仔仲多啦，邊輪到我講呢啲理論

我部野都玩到AVA，同佢玩過一段時間自己覺得好悶

同佢講直接上佢屋企玩槍game

ps4我屋企有部既，但係都係單機game冇咩for兩人用
利申：扮child登

如果我係你就直接同佢講自己唔擅長打依類game，叫佢教你，有時要女仔鍾意自己唔係不斷照顧佢，係要等個女仔照顧返你，激發佢嘅母愛，到時成功左你想同佢打咩機都得啦

如果你決定一齊玩, 你直接認可能會加分,
佢自己發現嘅話可能會變到唔想搵你玩

玩，點解唔玩。講明唔叻咪得羅。
最好整埋要用mic,傾住打仲正

用discord個啲應該冇問題
(因為有玩開TRPG)

你可以add 埋我carry 你

邊隻game先

pubg la,唔中意玩r6

csgo 我大地球